[數學/物理]連登仔咁多人材，有冇人讀物理/數學識都樣野？

咩野係principle series representation of non-compact group?

自己睇吓knapp本representation theory of semisimple groups喇